[Telegram][吹水交友]新國民代表大會 新谷期內無任歡迎

正正經經識下新朋友R水吹,嚴打厹,不定期有谷聚,有興趣嘅朋友就入嚟傾計啦.

如果討論氣氛熱烈,將會舉行第一屆國大代表選舉！！！

大家快啲入嚟傾計喇

推

好悶啊

人呢？